[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19) （２）開新上熱門

民間集會團隊
2020 港共受刑 天下制裁
-
12/1/2020(日)
遊行前集氣大會
(*待批不反對通知書)
時間：15:00 - 17:00
地點：愛丁堡廣場
-
19/1/2020(日)
天下制裁大遊行
(*待批不反對通知書)
起步時間：15:00(*暫定)
路線：遮打道 -> 銅鑼灣 崇光百貨

#12JAN20 #19JAN20 #中環 #愛丁堡 #遮打 #集會 #遊行 #港島

推

天下制裁 港法英美日對抗新邪惡帝國

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

請大家努力開行動Post，而且已一式兩份的方式，同時開係時事台同活動台

正, 去集會先

一齊去?

連儂完再去

———————
遊行集會新口號
「手足好珍貴 唔好再捉鬼」

推到上熱門

p牌推

正, 又有活動

推上熱門

制裁人類毒瘤

跟Solomon Yue講 NEW EVIL EMPIRE

港共只剩下popo

不捉鬼

pish

我在此承諾不捉鬼

btw 大家記得戴口罩啊

捉鬼影響身體健康

捉鬼害手足

反暴政, 反警暴

無錯絕不捉鬼
防鬼可以
捉鬼不了

警黑合作er er er

加入工會 對抗暴政

大家記得做埋twitter task啊 我今日做咗了

美國諗緊執行人權法喇,幫幫手堅持多陣

我都做佐

有做

180日內侵侵必需執行

堅持先有希望,愈冇希望,愈要堅持

唔好信所以換人會吹和風

食黃店,去集會,食黃店

push

換人只係因為中共想收拾黃色經濟圈je 呃唔到我

不自爆,不口多,回家發夢笑呵呵

再提提大家
重有希望連仔Force Logout

敵人擁護的, 要反對
我不捉鬼

真 好耐無force logout了

推行動post

———————
遊行集會請幫手叫新口號
「手足好珍貴 唔好再捉鬼」

不捉鬼,不自爆,不留record

唔太明點解唔做
admin又唔解話

我都幾sure 一Force logout 至少少一半五毛

電話已不安全, 大家小心

安全要緊,不陣地

solomon is watching, us is watching, the world is watching

制裁林鄭,制裁popo,制裁走狗

未有熱門

推下先

推！！

點解的

I LOVE SOLOMON YUE

幫幫手 推多幾次

7頁

推！

諗諗姐姐

承認暴政, 制裁港共

———————
遊行集會新口號
「手足好珍貴 唔好再捉鬼

Push.行到上癮。

姐姐!好耐冇見姐姐係咪同妹妹一齊罷工?佢地行得好前

佢好怕人權法案

大家都要做tweeter任務呀,我地面要向國際

唔好講出黎啦

唔好驚啦,有3萬隻狗倍你

星期日見！
唔好甩底呀！

go go go

都唔知佢幾多錢係美國

做到solomon's best fd算係有啲料啦

急不及待想玩玩了

first blood?

如果真係出list 佢一定有啦

諗下佢地比人制裁都爽呀

推一個

上唔到熱門啊

btw 十頁鳥

唔知點解

tweeter任務@TwitterHelpBot
tvb任務

唔是掛

唔通一日上熱門post數量有限制？

已破紀錄

想輸都難

我見近排熱門換畫換得幾快ga bor

係唔係唔夠Like

得7個

咁就有D濕濟

連仔好似話like無影響？

求like

唔知道

我覺得有

連仔話過正負皮唔影響
雖然我硬係覺得好似多正皮就算少回覆都上到

Yes

你今日聯左署未?
《美國白宮聯署鍵盤戰士》簡介

這是一個目標為 10 萬人組成的 Telegram Group，以美國白宮聯署，彰顯香港民意，為美國提供彈藥，保衛香港人權與民主。

之前個個post 50正皮
就極速上熱門

Tg group叫人like?

不過都算上咗cc台熱門啦 辛苦曬啦

Yeah辛苦大家

推呀

Push

再推

行動post重要！！

毋忘警暴

是政府教我和平是解決不到問題

正確來講係

是獨裁教我和平是解決不到問題

推正經post

難推都要推

Go!

299

推到300了

【大和解】退場風波搞到連登少左好多人, 幫手推呢個POST比多啲勇武睇！

Jeng

光復香港

光復連登

光復連登

連登仔喺邊

咁求其

加油呀

熱門居然冇郁過

推呀！

推推推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

Push~~~~~~~~~~~~~~~

Push!!

係咁架喇

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

世界呢排咁亂，
美國同伊朗成日話要開戰，
澳洲山林大火，
印尼水災，
正常黎講，外國唔會點講香港。
但係！
歐美議會仍然關注中國及香港人權與民主議題：
琴晚美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

行動post無人推

手足好珍貴 唔好再捉鬼

而家行動post咁小正皮。。

甴近平

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

一齊推啦

行動post推推推

推推

香港獨立

推推推推推

下星期 推

推推推推

確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦

推
-----------
香港獨立 唯一出路

確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

目標為上，才可以拯救垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

議題熱度，講求集中。
輿論誠信，講求實例。
網絡生態，講求習慣。

PUSH

119

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

推左先

思覺脫.
五味冰火
柑桔檸檬
一舖過
仲有個咩濕鳩lilly
係咁開膠po
為乜？

就係想1。19少人呀
推行動po就得
對付五毛
唔駛同佢地拗嘅